究竟我駛晤駛報excel班？

份份工都要Excel proficient, 但我朋友寫就寫proficient，話到時先算，有無人係咁?

Familiar with

睇你咩工啦
正常文職識pivot table vlookup已經夠玩
再有多自己上網學啦

出題考你果個都冇上過啦